夏天為大地帶來agent

地產商 為香港帶來新盤
疏導新盤 需要好多agent
但係當遇到隨便打架 死纏爛打 嘅agent
煩人嘅agent 就會為我哋帶來煩惱
商場暢通 有你幫手 梗會成功

圓方真人真事
濕地季節公園